[跳火坑]Haeco AELT一問

小弟係出面做左5年野,但係做緊果行真係唔覺得有咩前景(濕鳩science畢業)
到依家月入都係得$19xxx

有冇人知如果報Haeco AELT會唔會收 ?
人工點計法?

push

神算狗幫樓豬算咗算：成功入到後，工作壽命半年

人工一萬 維持三年